近來死既政府相關人士都係九西度

除左鬼門關大開
會唔會關上天要為九西既DQ議員報仇？

九西DQ既有：劉小麗、游蕙禎
（排名按年齡遞減）

政府新聞主任-油麻地
食環高級管工-油麻地
蔡若蓮兒子-西九發展區（圓方）

巧合唔比?唔見其他局長死全家?怪力亂神荒謬

你真有口德